YouTuber肥娃呢種女仔先係最有心機既臭妓女

表面上好童顏好可愛好pure
但內心係最邪惡

食過一條女同佢差唔多 好得人驚

FBI

Who?

圖?

蛙姐好撚正！！